30萬捐比美國醫護都唔係先幫香港醫護?

我地成班醫護人員都唔夠物資 竟然有人話要香港人捐返比美國醫護
呢獲野係咪當香港醫護係垃圾 係condom?

［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

WHY NOT BOTH?

Yes, WHY NOT BOTH?

哦咁我開個眾籌比香港醫護 你地係咪即捐? 弱撚智
佢地依家捐左比美國醫護喇 一堆野呀 香港醫護呢 呢一刻收到D咩?

點都唔捐香港醫護 係政府職責
明知物資同醫療系統都承擔唔起
仲送禮免費醫療,隔離 仲抹黑醫護
一早叫封關又要奶共

香港醫護人員冇物資唔返工係道理黎

捐美國係因為全世界比中共痛WHO跣一鑊

你啱啱放監？
連登一早共識係唔會捐香港醫護

咁你開左眾籌未？
屌你就識
野就唔做

Say yes sir

嘩好撚威呀 咁人地美國醫護就無政府幫? 你老豆老母去睇醫生都係靠呢班香港醫護去醫架屌你老母 因為政府無能 就決定唔幫香港醫護?

屌 真係why not both
唔講以為每人要捐比美國醫護十幾廿萬
屌 最多咪每人一千幾百
宜家d人出少一兩次街食已經捐到

我有途徑搵到口罩同裝備我唔撚開呀? 依家講緊捐左15萬個班友完全係當香港醫護係垃圾 我真係未見過一個國家會係咁

係呀我係呀sir 呀屌你老母 弱鳩智

咁都要分化

罷工都唔敢
唔幫

收皮啦仆街
我有交稅係政府應該俾錢比資源比醫護
冇防衛裝束你返工去送死怪邊撚個

分化撚 唔抵得人哋私底下捐美國
Get the fuck out la你

係

邊個分化呀? 連登仔: 香港醫護唔肯罷工 幫政府做野 無裝備仲去返工抵撚死

拉
假兩難

都on撚9 唔係why唔why not both呀 但都要分下先後次序先啦 係都眾籌捐撚左比香港醫護先到美國啦 香港醫護冧擋到時係咪全港攬抄呀屌 自己都未顧掂走去顧人

佢地個post不嬲都鬼鬼地。
不過算啦，有人受，無謂晒口水。

又冇人逼你捐 做乜撚嘢姐
你又知捐錢係班冇幫香港人？

香港醫護一直有人幫緊
佢地亦唔可以亂收人地口罩帶入醫院
你點解話佢地一直無人幫？

武漢肺炎疫情持續，但特區政府未能及時防疫，令香港陷入危險邊緣。市民健康受威脅、醫護人員的防疫裝備亦開始見底，近日多位專家警告，疫情將出現新一波爆發，醫療系統更有機會於一周內崩潰。

連登仔 : 咁又點呀 無裝備自己仲要返工抵撚死啦 理得香港醫護點死法 總之先要爭取左美國人支持先! 先捐錢比美國 香港醫護自己死啦

原來你咁諗
咁撚衰既

exactly. 屌佢老母香港出事就自己奶哂野 人地美國依家大量資金幫緊當地醫護 都仲要懶偉大咁去捐返比人 香港人就黎痴撚左線

叫人subscribe佢地個page點知咩野資料都冇，又冇講會送去邊，之前影相話捐左果d又冇財政報告咩都冇。問佢去邊道訂又講唔出。

捉住兒登崇美心態去搞，願者上釣啦

你做乜撚嘢姐
香港醫管局講到明捐野要
咩牌子咩標準
其他嘅一律唔收

你將個標準定到咁高， 捐條撚？
又唔係用你啲錢
人哋啲美籍香港人捐返俾美國唔撚得？

點解香港個啲唔再一次罷工迫佢封關？

要返工
同驚無收入叫人捐錢

最緊要畫面靚

屌你老母有事個陣就成班求香港醫護 之前大型罷工做左一次喇 仲要人地再一次罷 不如你叫全港香港人一齊罷工先啦你老母臭閪 我地醫護係咪欠撚左你地呀?

就係香港政府咁撚廢咁撚衰香港人先要眾籌自救 宜家人地美國政府都幫緊佢地自己人 洗撚我地香港人幫咩 你話香港醫護裝備好充足就話去幫人啫 宜家香港人都就就黎無撚唒罩 都仲要出錢幫人地國家先 其實知唔知自己做乜撚野啫

Agger

不要用激烈手段脅迫政府

香港醫護無裝備 政府唔撚幫
連登仔: 香港醫護無裝備都返工抵撚死啦 唔肯罷工怪邊個呀?

到美國醫護無裝備 人地美國政府全力幫 出哂stimulus 去幫手
連登仔: 嘩唔得喇 要眾籌幫美國醫護先喇 等全世界知道香港人呢個名!

你咁撚叻
整返個眾籌幫香港醫護
人哋啲錢你理得人地點洗

咁你唔叫全港一齊罷工？
點解要屌人捐比外國？

神邏輯，香港醫護就政府責任，美國醫護就我地要幫

晒氣 罷一日就急到瀨屎咁求個政府同你傾仲講明爆發會復工 政府點會驚

各有各做姐 講咁多捐左未呀 未就收口啦

樓主正on9

唔洗理佢
分化同引戰

之前仲聯署要美國幫香港

分化撚 屌你而家得30萬咋咩 咪再捐囉
你個閪腦唔識multi task姐

on9香港人大把錢 你信個人得過的 你搞個眾籌都得架

我從來無屌捐比外國 係問點解唔先捐比香港醫護 香港情況好左先再幫外國 而且叫罷工既係你地WO你老母

係你姐咪撚拖埋其他人落水

我捐左USD 500 俾美國人抗疫啦，你捐左未？

大家咪自己去睇下囉。
質疑一兩句，唔回應不特止就屈人五毛。
我真係想知不停攻擊人係五毛係咩野宣傳手法同質素

香港醫護啲裝備都唔系普通人捐得
講到明要特定牌子特定工廠特定標準
就算係N95，你唔係醫管局用開嗰隻都唔用得

你條垃圾咁多嗲
你咪整個眾籌出嚟幫香港醫護囉
三十萬美金好多咩
要捐比香港醫護大把人捐
你條垃圾唔撚係覺得捐左300,000美金就冇錢捐畀香港醫護下話？

乜撚野都分化撚? 依家佢地有途徑去拎口罩同裝備 竟然問香港人拎錢再去幫返美國醫護 你就分化撚喇我屌你老母臭閪

唔咪乜都分化
係你姐

你老母臭閪你捐咗幾撚多呀

香港醫護有政府供應物資
點解要市民幫
傻鳩左
冇物資你咪唔好開工囉
罷工又唔敢

唔好再推呢個垃圾po

自己錢鍾意點駛係自己事
有交稅係冇義務要幫香港政府挽回顏面
醫護冇裝備仍然堅持返工呢個係藍屍logic

此為分化及引戰post

上面一堆人屌鳩香港醫護自己唔撚罷工呀你老母 捐比美國就一堆人推上熱門又盛 結果依家我話幫左香港醫護先就比人屌5毛分化撚 你地不如食撚屎啦 我地醫護日日返工都唔知為乜撚

捐錢班撚樣美國都未過就認親認戚

一係就係樓主自己整出嚟嘅天仙局
自己捐錢俾自己
博人捐 最後自己落袋 走數
好難諗？

其實暗示屌果果係你

Block 埋呢件五毛
你自己了解下醫護情況先
On99

樓主自己攪出黎既天仙局

美國醫護無政府幫咩? 你老母 美國爆發就隔撚左萬幾miles 香港爆呢就你隔離街都有兩件carrier 呀弱智

屌當初美國未咁嚴重之前 香港仲爆得多過佢地個陣 人地美國咁大個點國家都未話捐裝備比香港醫護啦 宜家到人地開始爆 竟然由一個城市仔捐返裝備比一個國家 真係笑撚死

日日就不停開post叫人捐，
搞眾籌都要專業少少啦好嘛，至少搵下議員認證下，提供下口罩商資料，講番以往財政報告。
佢地一律都比唔到。
當然你可以話願者上釣，咁就唔好日日開幾個post好似追單咁啦。

both

我無捐美國個個
但都唔會阻止人
呢d個人選擇 信唔信係自己去FC

華人崇洋狗唔係無道理

自己香港就黎仆街死都要顧面 政治運動

當年共產黨自己都冇嘢食仲要捐糧捐錢去非洲冇咩分別

唔知你係咪醫護，但你睇清楚就班人連美國都未去過就奶爆人地袋底都唔肯幫香港醫護

屌你老母你就五毛喇 死P牌狗

鍾意捐咪捐

吹吖

就係等緊冇裝備攞正牌反枱，咪多事啦屌你

好明顯就開post籌錢條撚樣搞出嚟嘅天仙局
個網又唔知係咩嚟嘅
籌完完自己落袋咪得

分化撚縮返入雜種老母個閪度啦
呢幾個月香港人一直用唔同方法支持緊醫護
優先捐/賣物資畀醫護
撐醫護罷工
stay at home for 醫護
分化撚瞓撚咗就死撚開啦

社區爆發又好
冇物資又好
香港醫護咪照開工

美國醫護 係共和定民主架

上面班人雙重標準 咁你地又屌政府送csi口罩俾中國?

成件事鬼到仆街

世界上最先進嘅國家撚使你捐

好低級ge分化post 拉

冇裝備咪重用/慳住用開工
政府驚閪咩

大家理性討論把啦，近年來對個社會太多怨恨
無謂對同路人都悔悔氣氣

呢D眾籌都係自願性質，有人覺得美國醫護真係缺裝備也好，或者想繼續比誠意也好，甚至佢根本就係美藉香港人，咁佢有餘錢，捐咪捐囉
佢唔同612基金果D 講就話支援所有被捕人士，點知就死慳死用，唔係個個受害人都得到佢地既幫助..... 有咩延伸討論空間呢

總之個TOPIC就同你講幫美國醫護
你覺得唔合理你可以去搵其他香港醫護既眾籌page去捐架

又咩情況 你講黎聽下? 我想知咩道理係先幫外國人而唔係先幫香港自己人? 當時成班醫護罷工幫香港 依家竟然話共識係唔撚幫香港醫護?

Up兩句就話自己醫護啊
就算真係係又點？捐撚完俾你，政府又唔撚收
最後都轉送係俾班廢佬
我唔信香港醫護會講啲咁戇鳩嘅嘢

波台狗，關你撚事

而家咪就係去質疑，提出問題。
你追下post啦，果班人真係咩野都答唔到。
得幾幅相

想當年攬炒搞眾籌，所有事都解釋得一清二楚。
捐唔捐係個人選擇，但監察款項去左邊都係重要嘅

咪同佢地嘈啦，都痴撚左線香港醫護求救幾個月都唔幫走去幫美國

屌你 why not both 唔通真係要同年同月同日出先叫why not both咩

梗係有個先有個後
宜家係你地見人捐美國就發曬茅
就算係捐咪又真一千幾百咁聊表心意 講到all in 咁

唔屌鳩政苦
心態好明顯

無裝備係邊個問題？
政府唔做野你地唔識爭取？

叫你地罷工爭取就話當你地係condom , 唔叫全港罷工幫你地
多鳩餘

工都唔識罷
救返都哂醫藥費
唔係淨係話醫護
係話緊全香港

善用起底功能
低級分化，打國際線唔使錢？
上醫醫國

你都弱撚智 我係唔係醫護由我講野睇得出? 我自己同朋友日撚日擔驚受怕 我朋友連屋企都無撚返過依家自己住酒店已經幾星期
晏就一打開連登見到眾籌比美國已經15萬就覺得痴撚線

呢個po唔係提質疑
你自己睇佢前文後理
只係講應該捐香港醫護先

死返去波台

拉post，唔fc就出post

李嘉誠又捐物資 汪阿姐又有捐 加有班商界
仲有堆黃店 市民又留啲私下畀啲

而加做樣捐少少畀美國係度屌人 做乜鳩
畀埋隻牛你好冇

呢句啱
罷工竟然要人捐錢比佢地做生活費
同中共派維穩費比五毛同建制有乜分別
罷工係自發，唔係講個人利益

其實不嬲都有幫醫護，之前阿泰屋賣口罩，醫護優先架wor。
我相信只要醫護出聲，實大把人幫。
開咩分化post

方向正確，香港醫護無防護應該係唔返工，外國醫護係中共播毒受害者之一，係應該幫助

咁人地美國夠一鳩樣啦 暫時物資唔夠但係人地政府做緊好撚多野去幫呀
依家香港醫護物資又唔夠 政府又弱智 結果連手足都唔撚幫 咁你話我聽香港醫護可以做乜鳩 下下罷工咩屌你老味 香港人講罷工最後罷超過一日既都無啦 掉轉醫護就要長期罷?

因為佢為屌而屌
香港醫護一早有人幫，係醫管局阻撚住囇
口罩捐嘅唔比用，比錢就ICAC，要捐都要先經醫管局，啫係呀會落到醫護手

另外，捐錢比邊個唔洗經佢同意

你老母臭閪我平時多數鐘意睇波又關你事 收嗲啦玩針對又想批鬥 又話唔撚鬥黃

請善用起底功能

請善用起底功能

請善用起底功能

請善用起底功能
請善用起底功能
請善用起底功能
請善用起底功能
請善用起底功能

請善用起底功能

請善用起底功能

請善用起底功能

請善用起底功能
請善用起底功能
請善用起底功能
請善用起底功能
請善用起底功能

［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

追番原本個post睇下啦

條友開始發難渣

好野 希望你唔會有一日要去醫院睇醫生

從來香港醫護嘅問題係政府問題引致
扣budget又係佢扣，啲guidelines 日改夜改好多程序由N95改到普通口罩，比你哋捐幾多萬個，咪又係比佢哋存倉，真正去到醫護手又有幾多。
最後咪令到醫管局話自己有幾多存貨，點叻叻豬法，唔使用錢都有口罩用。
如果比呢啲白眼狼，我寧願送去外國，人哋起碼會多謝我哋。
香港政府算把啦，有貨都第一時間送比黑警，不了。

BTW 我就係香港醫護一份子，我要真攬炒！

樓主之前有人損比醫護, 比醫護屌話唔好幫, 話咩呢個是政府責任, 你又唔提

永遠咩都係分化 一句到尾淨係話先捐香港醫護再幫外國 咁樣都叫分化既以後唔該唔好講咩手足團結

why not both?

分化燃，拉

你老味 why not both 唔通真係要同年同月同日出先叫why not both咩

梗係有個先有個後
捐完美國 再捐香港
就唔撚係why not both?

你話一定要捐香港先
屌你咁依d係形式化主義黎

假兩難

波台狗出嚟發癲
波台狗出嚟發癲
波台狗出嚟發癲

唔好再推

香港HA背靠支那，要乜有乜，洗乜我地捐

梗係捐畀美國先，America first

一定捐

玩具台弱智仔

係
此post已完
拉

分化撚！ 你仆街死

波台狗出嚟發癲
波台狗出嚟發癲
波台狗出嚟發癲
波台狗出嚟發癲

駁唔到

柒少陣啦，醫護話香港人捐比佢地係造壞手勢啊
佢地要醫管局穩定供應

咁你有無日日屌政府唔幫香港醫護？
有無屌鳩HA 唔幫香港醫護？

沒記錯, 前一排有人去醫院捐口罩比醫護, 醫護話是HA責任

係呀 你開個眾籌真係會兩面捐

哦咁個D就係全港醫護既心聲? 唔同你地嘈落去 反正一味只會雙重標準 然後就屈毛

係想捐都無用，我個妹做䕶士，經幾辛苦揾到2盒Lv3口罩比佢。
點知佢話有memo用自家嘢會收warning，
根本係官僚無能，陷害醫護

個邊比我睇個D所謂證據 就係黃之鋒眾志 同埋其他團體做既野
既然大家咁撚信佢地 又想先幫外國人唔幫香港人 咁我無野好講 聽日我繼續返工

捐比香港醫護無助抗爭

大撚把人捐嘢俾醫護啦，駛撚你操心咩

笑鳩左
個post入面講明知人地唔缺
捐錢係做個樣
香港支持美國

On99

你醫護工會咪籌咗4百萬既咩？
個工會廢架？
呀係喎，個工會真係廢架喎

你邏輯有問題？
捐外國=唔捐本地？
從來冇話唔捐香港醫護。
你咁樣唔係分化係咩？
再者，外國未爆前，香港除咗政府，邊撚度冇幫過香港醫護？
講到香港人唔理本地醫護咁，仲唔係分化？

醫護工會籌咗4百萬
點解唔叫工會拎出嚟用

咪就係 都弱撚智 理性討論又話五毛又話分化 好撚煩

咪係 屌人地美國佬大撚把錢 洗香港一個城市仔黎幫一個國家？

THIS...IS...支那！！！

醫管局 屌醫護前線裝自備 係唔會負責任

要屌係屌醫管局

你唔俾人係開廠大把物資？

重點係，政府唔封關，醫護罷五日就跪地含撚搵命搏，自己都唔怕死，點解要捐
等香港醫護死幾個再覺醒，再考慮幫唔幫啦

捐美國就效果好好多，有軍事力量。

無錯 香港醫護死多幾件先啦

其實我地都真係唔知你地日日返工係為乜
搞咗個工會出嚟籌咗4百萬又唔知用咗去邊既
罷工罷咗兩日就同人講大爆發會復工
跟手罷工名單個工會就日日交上去HA既
與此同時放射科主管就企硬唔交名所以辭職

既然都已經玩到咁爛點解唔索性由鳩得佢大爆發一齊攬炒？依家你付出既努力無人欣賞不特止，被工會利用咗嚟斂財，仲幫777維埋穩

好撚鬼
捐個十幾萬
好大機會係天仙局籌錢嗰條友自己落格

你老味耶穌降臨嘅機會仲大過美國會出兵香港

罷工有機會會無左個牌你地究竟知唔知 唔少醫護讀撚左好多年先至出到黎做野 依家呢單野根本唔係香港醫護責任 我真係唔明點解咁多人一味講醫護唔罷工就係抵死

屌唔出奇啦 成班傻仔仲以為自己捐緊比美國 其實就比條友以捐比美國醫護為名呑撚唒

咁你解決到HA嫌3嫌4唔收捐贈物呢個問題未?
美國我唔知.但香港亂咁捐比班醫護,分分鍾累佢地不幸中招連賠償/保險都冇

同埋一個十幾萬有撚用咩咁
石仔落海咁

美國議員一樣規格唔啱嘅物資中咗招自己負責

根本宜家班人話捐比美國就因為政治因素 想人地美國佬知你香港人stand with the US 但都唔撚係呢個時候擦鞋啦 係都比撚左香港醫護先再慢慢奶美國袋底啦 成班都唔知搏乜

親戚做緊醫生 N95都係靠好心人捐 / 用普通口罩同人換

呢個政府真係好撚廢

well said
所以我覺得籌錢條友好鬼
成件事根本天仙局

美國醫護?岩standard定要指定牌子先得?

我係有份罷工既醫護
而家已經睇化曬,唔會再理連登仔D bullshit
佢地總之就係要推人出去死,前線人足已經好多人版
罷工醫護成condom,自己就係屋企home office指點江山

去到呢個時間仲講封關個d真係傻閪黎
現實就係最近既確診者都係外國黎既留學撚為主
同埋一d本地群體e.g.酒吧
真係冇得賴大陸傳入黎

最後我想講
香港醫護又好,美國醫護又好,根本唔撚洗你地幫
你估你捐個一百幾十萬有咩撚野用?
純粹自我感覺良好咋
係想幫手既,唔撚洗捐錢
非必要唔好出街已經幫好多手

點解你覺得唔使？你可以照帶你自己私伙野
但係佢啲醫療福利 出左事唔會包你

忍下手
唔好去行山聚集已經好幫手

可惜好撚多睇落係黃嘅朋友都係頂唔順一頭半個月
星期六日點都要出下去

耶穌？邊個黎架，哦，神話故事。
小朋友，美軍唔係神話，係真實存在架，問下你老豆老母啦

五毛分化，拉！

咪係，成個outcome根本變左有利政府
我真係多撚謝班智障醫護

Block

用下你個死人腦啦中國就算廢極都好美國除咗打世界大戰之外唔會有藉口出兵香港
不過你啲細蚊仔唔撚明
日日嗌時代革命就覺得會夢想成真

腳踏實地認認真真睇多啲歷史政治書 紀錄片

真 成班日日搵條命黎搏既醫護真係智障 自己幫緊政府唔係救緊人都唔知

自己條命冇保障都死去返工，唔係抵死係咩。
同地盤佬冇頭盔戴，罷兩日工再死返去開工有咩分別

大J 食沙律都冇人敢問啦，早幾年六道仙人都呃左一百萬

永久Block 見到個PIN就知道又係引戰曱甴

分化POST

你老母臭閪高登同連登就係多左你呢D弱智先至越黎越垃圾 全世界醫護根本無可能無了期咁罷工 你地就用呢樣野黎講話唔應該幫香港醫護 咁你地唔講下美國醫護點解死都要返工?

HA 之前唔肯收 除非你係李嘉誠

你都弱撚智 句野我講架? 條友講架 你唔屌佢走黎屌我分化引戰?

因為有部分外國自己本身眾籌捐贈物資比醫護
佢地醫護欣然接受,影埋相出黎,並沒出現所謂既新聞,政府會唔接受之類
佢地好多醫護缺到連口罩都冇,我相信你用口罩會都好過唔用
佢地會因為咁樣而唔包你賠償/保險
相反港共就出晒聲明,報導

留意我講既野，我覺得重點係工會太鬼
同埋真係擔心罷工無咗個牌其實一開始係唔應該搞罷工，甚至連呢個鬼到出晒面既工會都唔應該join
而且你逼得到政府跪就唔會俾人釘牌
你估我唔知罷工會俾人釘牌咩？我由上年7月罷工罷到依家又有邊個理過我？

不過你可以放一萬個心，美國已經向全球醫護招手，簽證最長達七年。直到你地個工會走出嚟流眼淚之前我都係好撐香港醫護同香港人既，不過個工會拎完光環之後出賣你地都仲一大堆人盲撐，我就覺得你地有本事有知識係應該移民走人，香港人係抵死，係唔值得幫。

30萬美金呀大佬 唔係咁都話買唔到standard equipment 掛?

仲有冇人記得智能咖啡機？

但有熱心本港商人欲送贈600個口罩予公院深切治療部，醫護卻不敢收取，聲稱高層曾有指示，若在院內工作時使用非醫管局採購的口罩，受病菌感染的話院方不會「負責」。商人批評醫管局在非常時期仍以官僚主義掛帥，置醫護安危於險境，「點解誠哥嘅又肯收？……前線唔夠防護裝備而中招咪仲大件事！」

係囉，最近嘛，但你地罷工係幾時呀？最近罷工呀？當時確診病患又邊度黎？又係留學生，酒吧佬？

你知唔知乜尻叫全面封關？係外地人加本地人都唔比出入境呀小朋友

等中毒啦你班冇骨氣冇智商嘅奴隸獸

跪閪咩 根本要政府跪就要全香港一半人以上一齊罷 醫護罷個幾日 又有幾多香港人肯光明正大咁一齊罷? 成件事無效唔止係醫護既問題 但係上面就一大堆人屌鳩醫護送死係自己問題

含美國撚都叫有一絲希望。
含香港人撚？佢地寧願心臟停都唔想工作停

捐30萬俾美國醫護

然後香港人係美國戴口罩比美國人歧視

你最撚叻歷史啦，中華咁多被推翻嘅朝代，佢地有咩共通點呀

歷史就係比你呢啲歷史學家睇完再重覆犯錯用

捐錢俾政府block,捐物資就俾醫管局block,十X哥就唔block,樓主剛剛出獄？

成班中學雞以為自己打幾隻字就可以建國，淨係識叫人罷工，分分鐘自己冇打過工靠老母養飯來張口

你都痴撚線 奴隸? 屌你肯定係D中二病死毒撚

美國有封關呀，我屌你老母，唔怪得你做醫護啦，幫政府抹屁股啦奴隸

exactly 比完錢仲要比人打 比人叫diseased bitch

呢下我真係唔知 不過咁就決定放棄幫香港醫護? 美國政府已經大規模買口罩同埋裝備比醫護 你地又無諗過其實人地唔需要你地幫? D資源其實留返比香港人會更好囉

佢冇返過工，又真係可以留係屋企日日鍵盤建國，鳩叫人地罷工

美國封咩關 一開頭封左大陸 結果依家咪一樣爆到九彩 幾多人係美國屌鳩緊政府太遲做野? 依家美國人屌得仲勁過香港人屌777呀我屌你老母 但係我就從來無見到美國人叫美國醫護罷工去救自己囉
細蚊仔睇多D新聞啦含家產 一味係到屌自己醫護

繼續講，反正你遲啲中毒，個肺抖唔到氣冇機會講

捐錢都要騎劫先後次序既 連why not both都唔得 唔好同我講你係黃絲啦 五毛們

係囉係囉 香港遲D爆勁D希望你唔撚中啦 唔係既話我地班醫護已經死哂無人救你條垃圾架喇

根本宜家呢個時勢 就算係美籍香港人出到街美國佬唔會分到你係大陸人定香港人 喺佢地眼中你都係Chinese 話你帶病毒入黎 帶口罩就歧視
美藉香港人：喂我啱啱捐撚左錢比你地買裝備喎
美國人：shut the fuck up diseased Ching Chong

五你老母 你自己間屋著火 同隔2000幾miles人地既屋著火 你走黎救人地間屋 都唔撚救左自己屋先? 你有病呀屌你老母

你而家咪一樣交稅工作養中共，香港政府。
再比黃皮膚嘅黑警武警解放軍虐打強姦被自殺，叫你地港獨暴徒恐怖分子。
有咩分別呀柒頭

定你班賤種東亞懦夫比較enjoy，奴隸不愧為奴隸

我就唔會再屌你班五毛架喇 你鍾意啦 總之香港人記住宗旨 兄弟爬山各有各做 黃絲們咁容易比你班五毛狗分化到架咩？ 你地e招係「唔好舉美國旗」果陣已經柒左 信你都on9智障呀 喂 恭喜你喎 又賺多五毛錢 快d多謝黨

美國人係咪要屌侵侵整呼吸機比英國&其他奶共歐洲國
你有事就舉旗we connect
人地有事就捐物資不了?
唔好咁小學雞啦
捐比美國醫護同香港醫護根本無衝突

點似得你地，生出黎為打工，老豆老母可以賣，但係業唔可以失，我冇人工都肯做，千祈唔好炒我呀，心臟停好過手停

發覺D時事台弱智好似你呢D咁既 特別鐘意加一堆表情 然後打好多野覺得自己好有道理 實則成段野只有一個point: 你係五毛
好心啦 呢類型既屈毛comment 其實好撚on9

共通點係咩

係囉，人地有封呀，不過遲，即係封撚左啦，你班仆街冇封，冇封呀盲西。
美國醫護罷黎做乜都封撚左關啦。
果然係豬西醫護你應該驗腦，可能你中左變種中國腦炎

你有命先講啦

傻閪黃絲 低等美國人 黑鬼 white trash跟本打鳩你啲亞洲賤種為樂

你咪坐低拎本民族論慢慢同佢講中國人同香港人嘅分別囉

你唔係睇好撚多政治書紀錄片咩，答啦柒頭。
定你睇開金瓶梅呢啲古書當歷史

自己睇下新聞+reddit 幾多人屌緊trump 唔正式封new york
或者你唔識英文啦文化水平咁低 不過我大概話比你聽 美國依家一樣唔等於正式封關 因為依家唔同states國內爆發仲勁過外國人帶入黎
所以人地一樣都係屌緊政府垃圾 但係就無人會屌醫護架你老母臭閪弱智狗

我知你想講咁多朝代都係幫美國佬含撚就推翻到皇帝

樓豬想害死晒香港醫護
唔係用醫管局野，保險唔包

呢Dpost 一鳩樣 一唔岩聽就成班人屌人5毛又盛

係呀，仲好撚多左膠屌trump講Chinese virus, 睇民意調查啦傻尻。人地封撚左關呀，仲屌乜尻醫護，當初係你地大大聲話罷工叫政府封關呀。
再自含取消罷工乖乖做奴隸

哈哈哈，你歷史真係撚勁呀，連心理學都咁叻。
而家啲黑警真係尻嗡唔洗本

有間接資助啦 之前有比前線買罩先 又有前線幫襯減價 香港政府咁尻 操作空間好撚少 依加爆到死都唔會對大陸封關 (實有人話中國0單但係北京封晒國內所有人)

我地罷工既時候你條垃圾又係邊到? 有無出黎上鏡支持罷工? 無就收嗲啦 醫護實際有行動 你條垃圾就淨係改個名係網上鳩叫

屌奶星球迷真係高質D 唔似上面條垃圾 一味係到挑釁鳩up就以為自己好有道理

有呀，罷左好耐，多謝你呢位奴隸支持政府